當日口就講點愛點愛香港 今日呢班人開口埋口都係移民

真係好撚諷刺

一係坐緊監

收皮啦柒頭

起底 block

說出了事實
又唔啱聽

五毛去死啦

If we burn you burn with us 班人搵到工未

當日口就講點愛點愛法國/比利時/荷蘭/挪威 今日呢班人開口埋口都係移民英國 聽日呢班人揸住槍光復國土
驚呀臭閪蚑那賤蛆